究竟大陸人嘅劣根性基因會否導致全世界覆亡？

無良自私撚->豆腐渣工程、三聚氰胺奶粉大頭BB

冇文化->食野味->沙士、武漢肺炎

由於全球化嘅關係，大陸人逐漸擴散開去到全世界，最後會唔會全世界滅亡攬炒？

死哂支國入面個啲先 再死藍屍 再到左膠 同非洲野人 留番啲有衛生意識既高等人種就夠

以前冇飛機冇移民冇全球化你支那西埋一邊你嘅事，但依家！！！

大家有冇諗過當日如果支那唔係航海唔掂，俾鄭和而唔係鬼佬發現新大陸地球今日會點呢？？？？

唔止係衛生方面，之前係無良到明知啲奶粉有害都散出去賺錢

剩係睇啲人口講一套大義凜然信誓旦旦，一見到不公就鳩縮，縮陽果隻，所以成日要請三本一夫出場。

WHO: 沒事兒

答你大愛支：

大和民族其實一早存在，係福建朝鮮近親，比起所謂5族嘅滿族蒙族仲親囉仆街不學無術白癡！！！

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

會唔會害撚死累死全世界啲人？

武漢女發燒！狂吃退燒藥成功入境巴黎

咁急喺武漢起醫院會唔會係豆腐渣工程？

人造太陽

支那人破壞哂西方既Honor system

有玩plagun lnc就知唔係冇可能.